依家仲買唔買iphone8?

買
買你老味, 垃圾機

用緊。

就黎出啦 忍忍手啦

IPHONE9仲平

前兩日出左8+ 發報會完左如果跌左價可以退返差價

月尾出新機好過喇

等新機啦，唔好考古啦

吓 真正既用家係會買I phone4

我都早幾日轉咗i8p

平凡幾多

通常800左右掛

唔想用M字額機

挨到出新機 買8+

咩舖可以咁退

我係Apple買，其他就唔知了

等出咗新機再買8

不如買7

我想等出新機買iphonex

出咗新機先決定囉
而家水尾仲用正價買咪傻仔

出左xs啦喎樓主有冇諗住出新機